又有save hk 藍絲被炒，真係笑撚死我

好好裝備下自己啦
柒藍絲

廢老

去學下畫漫畫啦

依家做學徒月薪有2,3千一個月

唔好教佢地
等陣去畫埋啲藍絲柒文宣洗人腦就pk

佢地會怪反送中示威者攬炒成功
佢地就算自己病死都唔會怪個肺炎，因為佢地心入面好清楚肺炎係出自中國，佢地死都唔會講中國壞話

好人好者點會被人炒